2017 連登指尖陀螺大賽

用手指玩實在太無聊

我決定舉辦一個特別啲嘅比賽
大家可以盡情用身體任何部位hold住個陀螺
難道最高嘅就贏( lm睇人用龜頭轉陀螺 ）

我先
腳趾公

陽具

好粗

我先係巨龍王

on9玩具